雷姆係雞黎架喳 唔明點解咁多人中意

廁所惠又搞事

on9

咁emilia呢？

比我屌緊 但樓豬冇份

收皮啦你

你連同佢一齊呼吸都無資格

EMT

就是因為佢係雞
有邊個唔鐘意叫雞？

G

雷姆有錢人先愛

路人愛EMT

emilia係比狗屌架喎
你冇得屌呀？

有得屌我寧願做狗啦

雷姆係雞